你講我寫 英文字

新手寫calligraphy
想練下字
一人一個英文單詞

Photography

Fuckthatshit

Pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis

supercalifragilisticexpialidocious

我個名

Sophia Forever

uvwewewewe onyetenyevwe uvwewenum osas

cloud

sepulchre

Apple Think Different

How much one Q

單詞啊各位巴絲

好靚

多謝 其實手震震
Between 你個名本身靚

My name
thanks

on9

Thanks
加油啊

Captain Dick

catgirl

Cholangiopancreatography
比起樓上49個字母嗰個火山灰肺積塵 呢個真係好俾面

Miller

YTL

Derfflinger
有勞巴打

honorificabilitudinitatibus

modus vivendi

長到唔夠位
寫到懷疑人生

Amethyst

係咪用鋼筆寫
利申用brush 寫覺得好難

Mudlunyeh

炒到我自己都無眼睇
但我無勇氣由頭寫多次

我係用尼枝
Brush我無練過啊，我諗力度難控制d但會smooth
我尼種筆頭成日卡紙

一路寫一番轉頭數幾多個wewewe
個字有聲

9字唔知點寫 on99

minimum

Jedrzejczyk

Harmony

尼個都唔野少

Jack

TranquiL
thx

present

Leo

Sophia

分開寫兩張得唔得 唔該樓主

Alvin

My name pls

Maggie

絲

out of my hands

謝巴打

Diu

Couple?
Hope you like it

picturesque

Bloop loquacious bomolohiqa

West

OrganicRose

Katy

My name

Seven head

Ching sick ball
全場最難尼個字

靚到

L係特登大階既？

相傳話如果寫得靚minimum,就代表你精通個種字體

樓主不如post上reddit

過獎lol 其實超級唔順
只係撞手神唔醜

stay with me

我覺得用木顏色最簡單
又唔會 刮紙

好叻呀！！！

請問絲打用咩筆寫

Ultra microscopic silico
做咩偷工減料

Creampie

Lemon

Victoria

尼種calligraphy 筆

木顏色都一筆寫到粗幼架？ 定要翻筆

留名寫我果個

就到禾

唔好玩我啦巴打

Sor9ly 我盲 以為寫你中文名

我做錯咩

謝個靚罪

Hi katy

Nice

illuminati

終於寫哂 多謝咁多位支持 愈寫愈順手 巴絲們仲有字就留低啦 聽晚繼續

Karen
Eriksen
分開寫 thanks

笑死 我睇到眼都花 擇日重賽尼個單詞

Forgive

Endy

好靚
Thxxxx

樓主手字好靚，thx

勁靚 加油

Kobe Bryant

一筆
但當然個粗幼冇你嗰個咁明顯

多謝樓主

kontinue

繼續留名我今晚繼續寫
摩牙摩牙

EdwardS
多謝樓主

絲打漏咗我嗰個 OrganicRose

我真係盲毛黎 今晚補番

好 唔該你

malice thx

Ivan

係呀多謝你

好靚

Jacob

久候

My Time

night721 或者nightba
可唔可以打直影

Sophia

delaynomore

F.U.C.K tHaT sH!t

Clare

Gay

咁樣寫唔到

Kenny
Thank you

Catgirl最靚一面

笑左笑埋右

自己練？

Idontwannabeyouanymore

我有上過堂
但係寫字尼樣野好靠自己不斷練習

JJ

收唔收貨 唔識寫數字sorry

唔知做乜野

點解

真係好靚 印咗佢做poster先

Harmonious

Felix and Afra
Thabks

我好中意尼句既意思
For you

好靚
呢個係歌名黎架 首歌好好聽 你可以去聽下

No exceptions

Don’t mess with the new world order

Althea

好眼訓 繼續留名 聽日再寫

用鉛字筆寫唔寫到？ 想學

thx

ST

繼續喇 照舊今晚寫

鉛筆定原子筆都可以寫英文書法 但係粗幼就唔會好似我尼隻咁明顯
可以上youtube自學啊
打calligraphy 就有好多

Savio

其實鉛筆同原子筆嘅粗幼都可以好明顯
粗幼唔係depends on尖嘅柔軟
而係depends on你嘅techniques, 手腕嘅控制, 墊紙嘅材質 都會有影響
外國唔少書法家用汽水罐 飲管膠套都寫到
所以要記住calligraphy筆只係工具啲一種
練成咗用乜都得
明唔明顯根本唔關枝筆事 係基本功嘅問題
唔好笑大人個口

Armageddon

多謝賜教先
我只係分享下 有錯歡迎糾正
自問都仲係新手所以練習為主
可以唔洗講笑大人個口咁rude既

對住啲正字都唔識打 對字都無份執著嘅
自問已經好平和了

K.Wong

That`s all

仲有笑上笑埋下
Catgirl係特別立體嘅

Loafer

Manson

sellfishwin

October
唔該巴打

Requiem

Christopher

Raina

樓主係自學？我連普通字都寫得勁樣衰要練呢啲係咪要超耐

我上過一堂教左基本野
初初寫到屎咁
我諗我練左一年左右先宜家叫做見得下人
尼個po我手字其實好多都有fail位
巴打如果有興趣就玩下啦 網上面好多教學

你依家係咪用緊墨水筆 如果你平時寫form會唔會都咁樣？

我個隻沾水筆尼可以換筆頭 一路寫要點墨水
所以我係寫modern calligraphy先會用
平時寫字我都係正常原子筆寫字咁寫
Sorry for1999

唔該絲打

Thanks so much.
After removing background by Photoshop.

but why?

Kevin De Bruyne

A.M.

麻煩晒

Don`t know yet.
Feel bored.

Chloe

Moriyama Yoshitaka

Tristan

pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis

又尼乜乜乜肺積塵

Nim Ching
唔該巴打

Time machine

可唔可以寫我個名 唔該晒

Mable

多謝絲打

Dllm

多謝巴打 好靚